成個街頭既OL都著拖鞋買飯....

好多腳趾睇

你老母好好屌呀！

D污糟水入曬腳指,臭能到仆街

@kfc

佢CAP電視

臭你又奶

可以損返乾淨佢

小弟都著施鞋落去食大家樂😊

岩岩影左張，陣間up上黎

有無圖牙

吾up咁點？

好撚正
返office洗一洗，幫佢哋奶返乾

蓋清老母係我手上

手足 屌佢老母

rubbish
@卡牢

決定今晚去中環mtr站口收二手黑絲

50蚊有味著過 即除100 夠臭額外加100

濕架wo

濕左先有味